今次GME AMC 白銀反沽空 隨時係華爾街大行搭棚收割散戶+某d沽空機構

其實呢啲散戶反擊戰最忌貪心, 要後發先致先得.
主動出擊俾大戶睇住食.

溝貨撈底 正股驚閪

特別係白銀 大戶係邊個 其實玩開都知...

白銀係假消息，睇wsb就知，唔好成日睇fake news.

小朋友以為大戶得2個

20蚊入點輸

其實白銀單野好明顯

華爾街又贏

又黎拉

bloomberg:WSB已轉場白銀；WSB:bloomberg收皮啦

［突發］reddit用戶發現有bot喺wsb不斷唱淡

don't panic, look at the volume. nobody is selling.

商品無可以會俾你玩到 真係國安法收你皮

琴晚戇鳩鳩入左HL,即刻跌左20%

直插無水花

成班on9 以為可以beat the market